大j用高德地圖咁大件事冇人講

大j哥哥咁黃點解用高德地圖㗎

露出破綻

用waze啦仲好用

深入敵陣姐

左下

高德地图

淘寶
天貓
匯豐

笑撚左

仲有淘寶天貓啦

右下淘寶天貓 左下匯豐牛牛
一撚定係藍絲

淘寶同天貓

導航準確度又真係好過google既

仲有淘寶，天貓同富牛

大家啲沙律錢全部俾大j炒股同淘寶

仲用iphone啦

有隻牛

淘寶可能佢睇下自己品牌有冇俾人老翻咗啫

幫你解釋咗喇大J。

其他自己諗下點解釋。

沙律錢不翼已飛

繼續鬥黃

幾時拍湯文亮食File

拍片嘅時候就黃 講句黨鐵班人就打曬飛機 熄cam咪繼續淘寶 之後用你班傻仔d沙律錢賣三噸重磅底褲

連登仔不嬲弱智大j都信黃

揸車來講高德地圖真係幾好用

件事如果出現係D藝人ig ,會點
大家諗吓

咪嘈啦
快啲幫手買多幾件hoodie先

準備出發， 全程10.2公里
夜間開車， 請打開車燈

前方經過環島， 請從第二個出口駛出

係重磅地布

po你個電話板面出黎鬥下先啦

支持得大J既都係藍既啦

揸車唔用高德用咩

大j哥哥係咪諗住知己知彼 百戰不殆

係囉 買嘢唔用淘寶仲可以用咩

我屌大j嘅時候第一種連登仔圍插，我要轉返支持大j

高德地圖咩來？聽都未聽過。

Waze

仲有淘寶添啦

牛牛
兒登：大j唔計 我睇唔到

好唔開心 要快啲買幾件boyhood安慰自己

你叫捐左沙律錢果班傻鳩情何以堪
D錢原來用黎買淘寶野

點解無大J粉出黎反擊吓

之前D post 即刻沖出黎咬人

兒登仔：大j哥哥咁有錢唔會呃我地沙律錢架

又鬥黃. 自我分裂, 自我滅亡.

想睇連登仔個cap圖

屌 佢大佬咁多柒野點撐得落手
最多咪擺低一句 又鬥黃？

咁我地飲東江水係咪藍？

小學生未放學掛

咁就咪撚笑人食M記元氣啦

牛牛 匯豐

我都想食沙律

為達哥平反啦
大j 呢條柒頭皮

總之講親佢地個大j哥哥就係鬥黃

啲人無揸車咪唔明
人黃係咪唔飲東江水

起底 88

嘩咁都有得兜

達哥唔表態：死藍絲
大j用牛牛匯豐：又鬥黃？

又係到鬥呢啲
不如睇下遊行果200萬人依家有幾多唔食藍店
唔用支app 剩返我諗2萬人都唔知有冇
概然得2萬人
咁我地咪少數派囉

繼續分裂

淘寶，天貓，牛牛嗰啲唔講啦，揸車導航黎講，高德準度真係拋離Google好大段距離，佢嗰啲3D建築物同埋路牌真係同現實係一樣

只談論東江水

東江水係黨政府直接比一筆錢買，係袋入左中共。你用多用少都袋左

有幾出奇 真係有人唔掂中資

即係俾咗錢就可以用中國嘢？咁大j有咩問題 佢又唔洗課金落app

連仔，深黃都係
根本偷偷地用撚知咩，唔知點解要自爆

好彩我一早食返m記搭返港鐵睇埋tvb者
唔係蝕晒

起完樓主底，即ban
拉

黃藍係政治對態
做幾多係投入程度
依家搵啲唔夠黃嘅然後批鬥到佢政見藍
咁又公平咩

真 答得好

岩先開會先講完唔好用呢個方法來搞佢

仲沙律，人哋而家同poki日啪夜啪喇

達哥

用waze咪得,update快過google

大J wfc la

我屌緊個aco幫港共印文件呀

大j哥哥 點解你要咁

反正黃店都係賣淘寶野
點解唔直接淘寶買

用iPhone ? iPhone 邊度做架？
用Facebook? 豬閪伯格奶共架喎

屌，死藍絲

揸開車既人就知點解

屌 大J唔會錯啦

樓豬個名藍色既？

肯撚定係藍C

達哥走得太前
參埋罷工都比人屌

淘寶天貓高德高德

達哥出聲都比人批鬥到收皮

點解平時大j咁撚寸又屌呢個又屌個個 但係唔望下自己

淘寶都用埋，果然好支持本土好撚黃

Post晒黑警都照屌

高德地圖, 牛牛, 匯豐, 淘寶, 天貓

不嬲自己有用唔計
同連登仔一擔擔

冇錯
雖然我係共產黨員但係都好黃

今次真係柒到

高德地圖, 牛牛, 匯豐, 淘寶, 天貓

呢啲係必須？冇代替品？

左下2，原神

如果啲沙律錢有幫過手足，佢依家一定比人拉左

點解無事仲係到

呢句你應該同返大j哥哥講 平時咁撚寸

入大陸貨
香港印 logo

made in hong kong !

BOYHOOD.

財經台一班支牛用家
供樓都大把用hsbc mortgage
繼續鬥黃鬥撚飽佢

終有一日得返幾萬個兒登仔圍爐

㗎 覺得香港好撚失禮佢

電話無咩app同有咩app先有資格做黃絲
見上面連匯豐都唔得

有聲

牛牛，天貓，淘寶

支牛

啲錢原來用黎做生意？當初講到幫人著草咁

攞大家錢搵錢之後自己著草去日本掛

右下淘寶

雙重標準，達哥真係慘

唔得架 依度話高德好用會俾兒登仔批鬥

食沙律啲錢俾哂大丁去用支牛買股票同淘寶啦

無用好耐 唔記得del
麻煩各位手足繼續課金買衫

搵個亞姐拍過一條片架

平時串鳩人唔用淘寶，點知自己淘寶天貓裝哂

達狗粉 又突個龜頭出黎

拉

點會慘

達粉話佢直播收視插水但係收入有增無減wo

嘩，好大件事呀！！！！點算呀！！！

連登仔夢醒？
黃藍從來都只係政見

做咩飲東江水

你貼埋你電話先批評人

戇尻類比

爽呀 大陸嘢咁好用緊係用大陸嘢

東江水逼住飲
淘寶逼住用？

唔好叫大j叫臭j啦屌

Blocked分化狗

其實google map都幾撚廢下
有次導航錯左個地方

佢見有條路快啲到附近
就會叫你行個條
點知到左之後
同目的地隔左一道牆
係就係好撚近
但過唔撚到對面呢
屌你 認認真真去返我mark個一點唔撚得

問連登仔10個有8個應該都有用牛牛睇股但未必會用牛牛買姐

大把連登仔用富途啦

D人on9同埋係佢pr做得差屌觀眾引戰狗

由此證明罷藍根本係不切實際

成班屌鳩人其實自己都有用到人講話一定有人仲有呢啲app嘅時候就會有人講我無用好耐同埋用都無用過屌你對得住自己咪得咯你對得住自己你翻大陸都得架

鬥黃好撚煩

android 機邊間清香d?

重有獅子銀行

又鬥黃

仲要cap晒名同留言bin觀眾c

叫人點含淚支持

無問題喎
講過好多次

其實就算罷用中國的貨, 也不需要做到 100% 罷用的, 這不太實際也不現實, 畢竟世界經濟串通, 每件商品都全球分工, 你的錢怎樣都會流到你不喜歡的人手上.

但我覺得, 如果有另外的選擇, 優先使用其他選擇, 特別是本地的服務與商品. 真的沒有其他選擇時才用是可以的. 特別是只因為差幾十元的價錢的話, 這就是有選擇的. 比方說, 你想吃熊貓肉, 那沒辦法, 所有熊貓都一定是一定中國貨, 在吃熊貓肉這種場合下, 用中國貨是不可避免就不需要怪罪. 當然我知道很多人都反對吃熊貓肉. 那是另一個問題.

你還是可以淘寶, 但是你應該先考慮本港或臺灣同類的產品, 而不要看也不看本地的產品就立即淘, 你可以照去中國旅遊, 但可以的話你可以先看看臺灣. 這不需要很硬性, 只要有一個傾向即可.

有些人主張你用 iPhone 也是在用中國貨. 但我們應該這樣看, 你想杯葛中國貨, 的確 iPhone 也是中國生產的, 但利潤的比例, 你買一個 iPhone, 他們取得的利潤比例是低過你買一部小米, 低端的代工和高端的整個產品包裝還是有差的.

把利潤給中國基層的勞工, 是沒有問題的. 因為這也只是消耗的成本. 而讓那些權貴拿不到利潤, 他們才會感到壓力. 一套港產片與合拍片, 可以優先選擇看港產片. 餘此類推. 這與其說是一刀切, 不如說是優先程度的問題. 你不需要對中國的勞工有任何敵意, 你只要令中國的投資者和商人的利潤跑到別處就行... 這意味著, 支持提升中國勞工的薪資, 實際上也是減少他們的利潤.

遊行不會令北京政府頭痛, 但是消費習慣改變和喪失消費市場會. 如果你想對他們施壓, 讓他們善待像劉曉波這樣的人, 就要改變你的消費習慣. 這是每人都能做到而且沒任何法律疑慮的抗議.

有幾多偽黃笑緊人偽黃呢

計埋搭黨鐵
應該淨番2000人係黃

上面班友講...香港揸車係咪用 高德地圖好過 google map?

認同

所以我不嬲唔認同d人因為政見黃藍黎屌佢
佢最多係行得未夠出、不過佢果期日日鬥黃，唔發金都比人屌
佢最抵屌係個人設好似唔見左咁屌班兄弟
拍片串7人、話仲撐佢無屌既先係真兄弟
PR差到咁真係無得怪人

冇話迫
可以日日買Pierrer

東江水局住俾，淘寶天貓可以唔用。係咪藍我唔知，但係on9就緊

你用高德你偽黃

咁講質素一定係我地祖國野最好既

X2
丁咁der嘢,如獲至寶
「好嘢！有野可以批鬥」喇

本來對大j完全冇感覺
即刻就去subscribe 佢
廢事俾班唔知有冇收錢嘅on9得逞

一早話咗佢藍

高德咁好用 唔反祖國了

我都想知上面屌佢既係咪個個都無去惠康7仔買野
無用大貓户口信用卡，無係藍/紅公司返工

不嬲都話佢扮黃

你點知佢冇

國貨才是黃絲救星

重點係大J係藍扮黃上位，成班連登仔未明？

推到出來解釋

Btw 我係無用高德
因為架車內置導航係google map

只係想表達下 點解新手揸車啲人
會唔用google map

屌你啦，講事實又鬥黃

鬥乜黃？樓豬都唔係黃

Ming仔捐埋錢都藍
走太前

你已超速

買嘢嗰欄不如改做
「食完黃圈人血饅頭不如上去支那淘寶買下嘢先」咁啦

你個圖字唔同佢嗰個
咁你知咩app來未呢？

高德都算 淘寶喎
仲撐ge tvb 都唔洗反啦

小學生放學啦 開始出嚟屌我

係咪有任何一件made in 支那都偽黃呀咪撚咁小學雞啦, 笑鳩人未拉褲鏈咁

啱呀，但大J 平時串鳩人唔用淘寶，點知自打嘴巴，預左俾人抽水啦

事實係你地有潔癖
大把連登仔用緊支牛淘寶

不鬥黃，咪再叫人罷藍啦

佢拍果條所謂屌狗片，其實邊撚到有屌警察？
佢比人趕走就差唔多
最後仲自己敗退，人地毛都無甩一條
特登渣架車去示威現場攞光環姐
成班黃鳩睇完條片係度打飛機

佢始終響69之前係90後00後既頭號偶像，所以佢無論做咩都會對年輕一代有感染力。你話佢表唔表態/係咪偽黃就好無可厚非既，道理就好似樓主呢個po咁。

但係屌自己觀眾真係死症黎，我甚少見過，大眾對一個公眾人物有負面反應，個公眾人物係會屌返大眾轉頭

咁樓主又唔一定係黃
屌大J用支app嘅
亦都未必係黃
你知依家連登架啦。

佢over咗la

好撚醒

根本屌得大j既全部都係五毛pr

高德真係超幾班。

大J深黃前線開車撞狗架⋯⋯

樓主無車

當日大J狗吹衝晒雞日日成班打手屌鳩達哥係藍
今日你班大J FANS講依返說話真係別有風味

樓主開post時複製埋個字就完美喇。

越亂越好

臥薪嘗膽
要殲滅敵人 首先要清楚敵人

當前車速80
你已超速

番支那唔用高德點得呀
唔用高德點番上去食沙律救手足

連登話睇唔到

大J: 我從來冇講過自己唔係藍

又可以恥笑連登仔

咁啱遇到啫

10個黃嘅8個有牛牛淘寶
其中一個冇嘅喺我，仲有一個未搵到

係港島揸過車就知點解要用高德
預左俾人話唔識路學咩人揸車

弱智先信香港有黃絲大家都係做個樣出黎啦 搵飯食姐

講嚟有咩用，身邊識唔少人係黄但仲用牛牛炒股添

00後睇笑波子哥哥啦

sad but true

捉哂出黎先對抗爭有利, 好似係

揸開車用緊Waze 的確唔明你up乜

中共式思維

你都有用啦，點解話我呀！嬲豬！

700收購埋Rockstar 係咪唔玩GTA?
PS5好似都係made in china 唔好買
依啲唔似東江水 冇迫你用

誠哥 賣樓一定係做善事 只係打個和

又鬥黃，我吊你老母啊樓主

寧願炒車行錯路都唔用

大J : 公我贏 字你輸

留言班傻仔應該都有裝富途牛

google map係廢撚到極點
依度真係會揸車都唔知有幾多個
我就經常要揸車去好多地方，要靠認路係冇可能

永遠淨係識講幾多米之後轉，同女人講係依度轉係嗰度轉有咩分別，揸緊車鬼知150米係幾遠咩，高德起碼會講下一個紅綠燈要轉右，依d最基本嘅嘢gmap係做唔到，我都幾肯定唔識揸車嘅人係唔會明

連登仔就一定係黃咩

咁你裝signal把撚啊, 成部機都係大陸野

達哥是蘑菇的

其實幾多米轉都還好
有少少時間思考

有啲Cut完一條線
再cut多條線個啲
基本上 已經到左影線
一係就照鏟入去
一係就兜返十分鐘上返高速再轉返落去
而呢啲操作
佢係唔會叫你一早行最左線
真係撚狗咁撚

所以P牌絕對唔會用google map

杜汶澤都食 KFC 啦
明星 / KOL 有特權 ?

waze 呢？一定要用高德？
淘寶，天貓，牛牛呢啲又點解釋？

博唔到。google map香港揸車睇，野野行錯路

係連登仔先信佢
有份比錢果啲真係傻仔

有一班人
佢地9成時間係用黎笑9所有抗爭行為
溫和行動就笑你唔夠激
激進行動就笑你送頭
流亡海外就笑你著草
坐監手足就笑你被昆
眾籌行動就笑你人血

有冇留意過，基本上當所有人眾志成城咁做一樣野
形成到一股民眾力量時，佢地一定會出黎唱反調
總之做咩野都係冇用
傳播失敗主義，令到所有抗爭者互不相信就係佢地的任務

但好笑的係，同一樣野佢地自己做就係有用
佢地叫人課金，賣淘寶戰鬥碗就唔係人血呃錢
佢地選議會派口罩就唔係endorse政權
當你屌9返佢地，佢地就會話你唔民主標籤佢地
但事實上一開始創造敵對標籤貼上他人身上再不斷醜化 呢種不良黑白二元風氣就係佢地帶起，
亦係佢地最中意做的野
由雨革開始的「左膠」到「黃絲」都係
連人地質疑班友可否比多d實質建議時
都可以標籤你笑9你為「錦鋰」，spin走個focus

當同路人有on9野/不足之處發生
理性意見批評其實冇問題
但係呢班人就會好似鯊魚見到血咁偵探上身
佢地對同路人的質疑，仲mean過政府批grant loan
理由批評叫鞭策，目的係想改進件事
惡意批評叫批鬥，目的係想鬥死你令大家一齊懷疑你
佢地成日將自己的惡意批評講到係鞭策咁
人地話返佢地，佢地就會話你唔肯聽意見唔民主

佢地仲危險過班藍絲
因為佢地言行真係會無形地影響成個風氣
經濟圈連儂牆遊行示威勇武議會海外線寫信全部冇用
令你覺得做咩都冇用，有人號召都唔再參與
甚至開始笑9同路人的行為
就結果論黎講, 根本就係政權最想見到的效果
一句講晒，佢地絕對唔係同路人

最後，香港開始進入後反送中時代
路始終要行，大家共勉之

一文睇透點解笑9同路人的風氣絕對不可助長

慢慢睇

大j粉有心靈感應

好彩1蚊都無比過
不過蝕咗d view比佢
已unfollow

我都睇唔到佢直接屌狗
隻狗走撚左丁就對住鏡頭屌喇
門口狗就有一大隻

一陣又會出嚟話係特登整張相去撚連登仔

根本一直都係淘寶 fans，始終如一

老實講 好多人用 揸車7成人都用

大J 鬥黃抽淘寶水 - 大J 好波！
連登仔抽水笑大J 買淘寶 - 你分化鬥黃！

冇人講咪你講囉

不完美 可改善

有咩問題，人地做黃野個陣你唔講，宜家又放大呢d

咁鍾意鬥
樓主又幾咁黃
講黎聽下先

又批鬥
渣狗：屌你老母龍門

真 好好用

賺藍絲錢

鬥黃

咁如果達哥敢表咪唔鬥佢囉
咁撚on9都問得出

用腦

秒能左

點你都會被圍插

又鬥黃
連登仔係咪個個罷搭黨鐵先
唔打中資工 唔考公務員先
拉

屌你老母 大J含撚啦

叫人轉signal，但自己裝淘寶

唔好咁認真，樓豬都係想娛樂下大家

達哥輸在份人太少機心

達哥都幾撚慘
連登仔不願面對雙重標準

係啦係啦, 叻啦叻啦叻啦, 最撚黃係你啦, 滿意未?

依度都唔知有冇1成人有車

達哥好慘

我地一齊批死佢 好唔好？

支持跟我走

google真係好垃圾
好彩google奶共 同高德同level

係啊，大j藍

你條底褲最黃，滿意未

sony nokia

黃色水魚圈又一力作

驗吓腦啦真心你傻鳩

認真 大J 咁樣都係無問題
咁唔駛幫黃色經濟圈啦
食美心 用淘寶 都ok la
唔駛咁上心
大J 個frd 周庭都用
我地有咩所謂

搭車黎講 黨鐵都好方便
食野黎講 元氣都算性價比高
買野黎講 淘寶真係好方便

屌你老母 奶共！一早講左佢藍架啦！

咪係lor 要用藉口都有

大J 個frd 係周庭
但佢都用淘寶

睇黎好多人都戒唔甩支牛同淘寶

依個真

批多個

講得好，你班友比你係大陸出世咪又係一9痞，比你學到自由呢2個字姐咁岩，你有呢個機會既就好好秉承呢個精神咪夠囉

去唔熟嘅地方，我都會用高德
個導航真係做得好

以你嘅思維吸啖氣都係黨腐乳

咁大J 使咩香港製造
講到自己咁偉大
原來自己又係用淘寶

沙律錢去曬富途 同淘寶

不敢面對

你最黃

大丁係高登時期已經唔係咩好人

咁耐係有兩次去啲圍村要靠google map先去到

身體最誠實

東江水係政府俾
你唔開水喉買水飲咪得

如果你話係咪都交左稅唔用東江水蝕左

咁低價野市場係咪都俾淘寶搶左
你唔直接喺淘寶買都係on9

知己知彼 百戰百勝

鬥黃最積極

夠18考車牌未呀

哦已閱

單純想講你個類比on99

呢個post有幾多人有車

會幫手足食沙律既會用淘寶高德？
好難相信

你除左on99仲識講咩？
完全冇point

淘寶就係抵屌

淨係屌用淘寶呢方面唔係鬥黃
起碼可以去外國網買野

屌
神台級kol用藍野又扮睇唔到
睇到又話你屌佢係鬥黃
屌得岩又話你潔癖
渣架車出去就神台位
又唔諗下佢用「黃」呢個字
帶比佢幾多名氣利益知名度
佢唔做到十足黃點放過佢？你教我

買口罩送淘寶支架冇人講
開po問人拎未成年少女性交片冇人講
好撚多細路係你fans呀仆街
沙律錢失蹤冇人講仲比人屌返轉頭
899一件h&m級數既垃圾hoodie冇人講
仲要原來係用大陸料

條條片comment成班中撚左毒既大J軍護航
個圈你撐冇問題 但其實比你鬥到爛都又真係都冇問題
因為呢個時候冇野比你改變到
但佢 仲係度呃飯食拎着數
賺晒香港人啲錢
再返日本嘆世界

上面呢啲都係佢自己講 自己做出黎
只係你地選擇睇唔到

最準應該係買地政啲地圖再寫app
1:1000

吹呀 一早唔撚想彩你地啦

用高德都算 （其實明明有得用 waze)

但淘寶天貓點撐

咁黃店入中國貨賣又抵唔抵屌？

以前睇佢d片 得知佢老婆 淘寶入貨之後轉手賣野俾人 。 點解冇人狙擊

大把連登仔冇用添
有冇第二句

個個都盲撚哂

J粉：咪鬥黃啦

刘祖迪呃得仲多啦，俾你屌到化唔會嘔返啲錢岀黎

個牌就黎夠10年要換了
利申 用高德

用高德變藍
咁係咪食完黃店,藍都變番黃

左下仲有富途牛牛
搵手足錢就係佢
垃圾衫褲口罩賣天價, 大把ON9仔去買

牛牛可能佢睇下自己品牌有冇得上市

話無問題盲撐個d
我想簡單問一句，咁依家買佢d衫定買淘寶？

黃色經濟圈

Concept唔一樣。同埋講左只講東江水，你自己想拉埋一齊講，其實係錯。兩者完全零關係，各方面都唔可以類比😂

你買佢啲衫，我淘寶，兄弟爬山ok?

算啦，你屌條J都冇用。
條J一定會用d咩iPhone都係大陸零件整既，咁唔通我唔用手機呢d廢話。唔好屌黃啦，做好自己野就夠。我地冇分裂既本錢，香港根本成班都係投機主義既人，唔好諗太多，自己先係最緊要。

國家既代表係人民，只要你仲活著並自認係香港人，香港就未死。珍惜生命手足，係香港既就團結d，係外國既就開心生活。唔係叫你做港豬，但唔好浪費自己才能。

因為屌兩句就變藍
咁唔好勉強自己繼續黃喇

匯豐信用卡真心全城最好，真係無得唔用wo

仲有最仆街嘅富途呢？

沙律傻尻全面進場

富途呢屌你老母

牛牛唔計
好多連登仔用

牛牛有咩咁仆街？

永遠對自己人就嚴苛
六八九買蘋果睇算唔算黃？
黑警上連登算唔算黃？

富途收得又貴
成班懶到出汁繼續用
唔係冇骨氣咁簡單，直情弱鳩智

牛牛用家出現了

團結係講咩團結？唔包括大家生活習慣？
大家一齊用把口屌佢=團結？

搵稅局查下。

問你有咩咁仆街就俾你屈用家
連登真係多弱智

完全唔明淘寶有咩問題
如果要同大陸完全隔絕，你去火星啦
你上緊網條天線都應該係大陸架啦，唔通唔上？iphone大陸組裝唔通唔買？

呢個post見到啲大j打手死忠幾撚on9同雙重標準，換轉係一個普通連登仔唔覺意提自己用淘寶，一定被人屌足幾頁同負評，如果係達哥被人周到，唔駛講直頭十惡不赦，天理不容，死達狗。但大j用呢？“咪鬥黃啦”，“一直講緊唔係唔用得，盡量避免姐”，“佢貢獻返落黃圈度有咩問題？”,“你係唔係完全唔用中資野先，有咩資格屌人?”

咁你使唔使問埋淘寶有咩咁仆街啊？
俾弱智話弱智

李柱銘俾人叫民主之父幾廿年都仲生勾勾啦

佢用iPhone已經要死

呢個真

淘寶有乜咁仆街？

如果你係藍絲，689買蘋果睇你覺得有冇問題？
如果冇問題，咁所有野都唔好分黃藍去撐，口講得架啦

佢係扮黃上位，運動前係連登係地底泥黎

我懷疑依家仲支持緊大J既係場運動先開始上連登 or 運動前未識大J

最嘔心就係呢啲大J盲粉
其他人用淘寶/搵藍絲拍片=屌
大J用淘寶/搵藍絲拍片=唔好分化/唔好鬥黃

d錢咪開左自己品牌囉on9

#1我就扑你• 2019-7-25我睇左佢六年，好明白達哥依家諗緊咩其實點解唔出聲一定就係為錢 非黑即白冇其他原因架咩？ 日撚日都咬住佢唔放 你做多啲文宣唔撚好 ？ 冇表個態都比人屌到咁 同紅衛兵有咩分別 唔知我以爲佢先係林鄭。好啦，你地想達哥死姐我每日睇完你地啲追擊達哥 日日都好唔開心心情跌落谷底，五大訴求又一樣都爭取唔到如果可以令達哥既兄弟同支持者番黎，我願意做第一個 好無

高登時代的黃世澤都俾cctoy 捧成神台啦

大j：仲以為高德係google嘅中文版tin，一場誤會下次唔用啦.

呢啲係突然J粉

我真係未見過有藍絲開Post 屌7 六八九買蘋果

正常做過呢d野
國安法果陣唔走 呢排點都一定要走
但佢仲係香港

仲有淘寶同天貓

睇蘋果就係黃呢個好笑啲

下次唔 post (但會繼續用）

分化咪分化，團結黎把撚，養埋一堆垃圾。

試當真片請鍾生：扮黃，終於露出狐狸尾巴啦
大j片請鍾生：“人地港台都請何君妖啦，港台係咪藍呀？”，“唔搵藍絲課金點貢獻落黃圈度呀？"
利申：唔係作，真係見過有啲on9覆類似的野

好掛住 facebook 9up post

睇盤姐睇盤姐

廢老點識開post呀，我話如果你係
又或者我前面有一份大公報一份蘋果，我揀大公報
你屌唔屌我？

好明顯沙律錢無幫到手足
正所謂 槍打出頭鳥，大J係全港top youtuber之一，點解唔對佢做野呢？至少都要番去警署協助調查啦

呢個你班盲J粉有咩回應

沙律

咁淘寶都係格下價

佢話佢會去日本，應該未賺夠
你買左佢d衫未？

一直都唔知捐錢比大J嘅人係咩心態，法律佢又幫唔到手，去台灣又冇門路，捐錢俾佢托柒咩？

有冇盲撐個d回應下？

仲要佢本身好撚有錢

係聰明人睇完篇野就會覺得佢係用黎幫手足

根據連登定律
用iphone 已經唔夠黃

冇所謂啦，班垃圾YC 專捧呢啲人，唔係大J 就肥閪bob，扮高風險其實身份證都未比人查過，呢啲撚屌抗爭你做埋我個份。

咪煩喇 又鬥黃

唔可以咁講的，大j哥哥推曬啲中資job，淨係要人課金，又重親情，撐阿哥間藍店,仲話其他YouTubeb如果推job後有經濟困難可以求助佢，好撚偉大架，不能最後有冇做就唔知啦

用淘寶高德呢啲非必要app都可以當睇唔到，連登仔雙層標準到，衝曬出嚟護主

黃你都唔鬥，點鬥贏共產黨呀戇鳩

點分必要同非必要？

用過一次咁多，嘈撚到我發火

真 叫人懲罰佢大佬間藍到紅既點心舖真係笑撚左
佢果陣既用詞講撚到欠左佢咁

我個人認為，大J一定係偏黃，不過佢都想搵錢，就係咁簡單。
而你屌佢，對件事唔會有幫助，佢只會反問番香港人係咪唔可以飲東江水呢d廢話。我講既團結係，對準番我地覺得不公既事，eg 721。但同樣地，自己既安全都係好重要，唔係話我覺得黑警有問題，聽日就走去打警察。
至於生活習慣，唔好話香港，根本外國都好難做到零made in China，香港人支持本土就己經好唔容易，當然都唔recommand你係咁用大陸野，但有時真係冇得揀。
香港人個問題就係咩都要快，我今朝要光復香港，今晚就要冇曬大陸人同普通話，邊有可能。香港文化已經收收地皮，想改變都要時間。

大j用的就係必要，連登仔用的就算係東江水，黨鐵係非必要

精準

高德地圖是乜來

搵條女幫手睇實物地圖

你想話人雙重標準，就俾個例子岀黎啦
下下喺度打稻草人有咩意思
我上面就捉到個撐達啦

無錯，所有屌大j的一定係撐達撚，又被你捉到隻啦

#1我就扑你• 2019-7-25我睇左佢六年，好明白達哥依家諗緊咩其實點解唔出聲一定就係為錢 非黑即白冇其他原因架咩？ 日撚日都咬住佢唔放 你做多啲文宣唔撚好 ？ 冇表個態都比人屌到咁 同紅衛兵有咩分別 唔知我以爲佢先係林鄭。好啦，你地想達哥死姐我每日睇完你地啲追擊達哥 日日都好唔開心心情跌落谷底，五大訴求又一樣都爭取唔到如果可以令達哥既兄弟同支持者番黎，我願意做第一個 好無

第一，我冇講所有

第二，我有證據

柒夠未？

你估你自己有冇都大陸apps

你憑咩講佢啲錢用左去邊？

我有冇同大J 有冇就兩回事喇，我又唔係黃絲偶像

伍仔又可以拍片屌柒佢

分化惡鬥一律block

你憑咩咁講？

你咁放棄法仲自我感覺良好？

點解無Jackd Grindr

質疑人地用高德既人，有冇渣過車
表面上選擇多，但實際用得過既真係得高德
你用google 真係預左行錯路，google map係俾D識路既人睇大概位置，真係要導航點對點到目的地so far未有高德咁好用
你可以話大陸野唔想用，驚個app套你data，但唔好質疑用家，唔係人人都識路

邊個用都得啦，黃絲偶像用乜春

明明市場上有waze，一定要用高德？

仲有淘寶天貓果啲可以點撐？

睇唔到 唔計

黃係意識形態，大陸都有好人，都有支持我地既人，咁就所以大陸野都唔用得?
咁你點生活? 你買外國貨兜幾十個圈都係大陸嚟，又或者中介/經手人有做大陸生意，咁你點算? 定係扮唔知，呃到自己就算？
所有為反而反，用下大陸野都屌既人，一概當係鬼

支牛係好用 大撚把人用啦 你班連登仔扮乜柒

仲有拼多多

我地用乜柒都得，但佢係role model，唔係憑咩去拎黃絲benefit?

有冇渣過車
Waze 都唔識

我唔係撐佢，對大J冇乜特別感覺，有睇過佢片但唔會追
存在即合理，Waze係得就自然會用，唔洗你地幫佢捧場，你愈捧佢就愈死，好多人搵食真係要夠準，我自己渣車要搵路都係高德 > Google Map > Waze，其他真係唔會開，DL嚟都係晒氣，晒位，可能waze個pool大左準左，但我唔會試，香港路太塞車，短街雙白太多，根本唔錯得
你話用Waze，人地developer tesm 假如有一個大陸人/ 藍，咁係又棄用喇喎?
過猶不及，用下大陸野都要屌人係藍/ 假黃，我好想知你地有幾咁真黃，可唔可以參觀下你屋企，俾我搵到一件大陸野，你捐1皮野，搵唔到，我捐20萬，deal?

你可以唔幫襯佢，但搵位入佢冇意思，呢個世界冇聖人
佢係role model 唔等於佢唔可以吸毒叫雞殺人放火

識，之前用過下，依家冇用

嘥氣，殺人放火都大條道理啦有yc 撐

好似係

waze好過高德咪用
有乜問題
你影你個電話app黎睇下不如

雙重標準到仆街

真如拾至寶

佢D衫係咪天猫淘寶買返嚟架

大J哥哥做咩都得,達狗做咩都錯

連登唔可以講呢啲

超過300名小學生負皮

篤精就黃 唔講d好聽嘅說話拎下光環俾班連登仔打下飛機 點搵錢呀

揸車高德真心好用好多

好快大J又會開幾個膠POST,洗走個POST

屌
佢用iPhone添呀

大j黃店可以淘寶
普通人淘寶又比連登仔屌
你解釋下咩道理先

以連登仔標準嚟講
香港冇YouTuber係黃㗎
公平啲要所有YouTuber都要post哂自己電話啲app出嚟 睇吓邊個有中国app

成部電話都係中共apps最好

資料送中仲好用

所以大j已經將食沙律資料送中了

條光頭佬都咁多人撐
係高登時期都已經知佢係咩人啦
仲賤過袋底泥

signal 同whatsapp 既位置

根本除了色情照片，無野可以滿足連登仔。

或者誠哥水都得

大J好藍㗎 我見過佢食老麥同飲Starbucks 真㗎 不如一齊批死佢 罷睇 同YouTube 檢舉佢 再屈佢黃告佢上國安 好冇 呢啲咁嘅人 抵批啦

所以download呢兩個Apps留意吓啲錢嘅去向都係合情合理

睇cctoy點兜

一句不鬥黃咪end topic囉

可唔可以講多啲？之前高登冇乜留意佢

番去含j啦

ching 唔好為條爛J 動肝火

做黃店無淘寶點搵食呀

淘寶其實真係幾好用，平靚正，支持大J

淘寶無罪，老麥有理

黃都唔敢鬥仲話贏共產黨，呢啲團結要黎把撚

黃絲要係聖人
賺錢要捐九成
唔可以講粗口

仲有富途
食沙律既錢

9gag同遊戲隻龍絆都係抄野

順眼咪叫黃，唔順眼坐監都話你係鬼呀

佢就fat fat有傻仔比錢佢使

我班兄弟咪咁，坐監都比人話多謝黑警，多謝阿sir 做戲，以後你地團結埋我個份

小心俾大j粉插你
kol點藍都係岩

沙律都兜到 有咩兜唔到

唔洗啦 已經俾人插緊

J 生例外

我冇用喎

其實你地捧到大j係神咁
佢標準自然高d架啦
出黎9up講到幾正義就揾大錢 個個月掠幾十萬
然後同普通人用支牛比？

唉 諗返起當初十個人有九個都屌佢做达狗
雙重標準顯露無遺
到頭來大家都只係跟風
人屌你又屌 人捧我又捧

黃絲聖人一定要屌臭佢

Futu

你打咁大段廢話有咩價值？

一早 block 咗條柒頭啦，扮得咁明顯

唔明樓上咩logic

咩叫東江水局住用？唔撚識出去買蒸餾水飲？唔撚識自己抬水返屋企自己煲熱再用黎沖涼？

大J呢d用支那app已經好撚小事，香港人日日用東江水幫支那維穩先係罪孽深重

有point咪講出黎討論下囉

一句傻鳩車埋人度覺得自己好型？

係高登出拍片扮女人post上位做Youtuber
之後屌翻上高登嘅人都係垃圾

有班藍絲狗即刻衝哂入黎分化

跟本唔係轉唔轉藍
咁好氣 中立撚唔屌 藍絲唔屌
反而先搞自己人
香港唔死都難

沙律真係經典

大J成部電話都係支那app就自己人
普通百姓食餐m記就係藍絲

露底了

大J同紅到黑既鍾培生合作拍哂搏頭又當睇唔到

國民黨咪咁死㗎囉槍口唔對外淨係識內鬥最後比支共食哂
連外患都未搞掂就一味打內戰

原來藍絲會衝去最前線拍片食tg，連衛兵又令我長知識了

不分化養撚埋一堆垃圾，國民黨都不如啦笨柒。

啱呀咪繼續鬥繼續割囉

算啦，呢班連衛兵真係毒瘤黎，上連登勿認真，慳返啖氣好過

繼續搵黃絲笨柒

支共咁多年都係一直換湯不換藥玩人民鬥人民佢就隔離食花生睇你幾時鬥死佢再殺埋另一個
你咪繼續鬥囉

又嚟呢句
屌佢片廢同屌啲app都話
佢唔見嘅廣告錢都唔知係啲沙律錢幾多倍啦
一直都唔鍾意佢
拍咁耐片我屌足佢咁耐
話佢口黃身體很誠實我絕對認同
但係又拎沙律錢出嚟講真話想幫你都幫唔落
同講612音響基金有咩分別

你沖涼水咪係東江水 你會唔會出面買樽裝水沖涼
小朋友未返過工唔知水價有幾價

點解富途係「最」仆街

你黃到漏

真心好用，你自己夠飲支那水大

j粉雙重標準回覆真係正

咁似啲小粉紅盲撐老共

係兒登仔面前 落格既睇唔到 捐錢就假仁假義

垃圾大J

勇武食M記係咪唔撚黃

大家做到咪做多步抵制囉
係到公開點名人地做唔到咩 膠

之前有人出post講過啦

香港人就咪撚學埋支那人啲嘢啦，見自己盟友/朋友有事發生起上嚟，唔係去提下人，而係以批評批鬥檢舉嘅心態去當眾篤鳩人

大j飲東江水：冇得揀，好多人都飲緊
其他人飲：唔識買樽裝水？

唔淘寶邊度買料整hoodie啊？
體諒下喇手足黎架

係五毛其實唔出奇

去返現實根本冇人咁care人哋用咩app用咩app

時間心力拎去篤對家分化對家好過

on9咁都好批鬥
我都用緊牛牛啦
大把黃既用緊淘寶tim
連登仔真係得啖笑

打稻草撚

邊到有人講過要買樽裝水，然後又冇屌大周飲屋企水呀?

睇住班黃膠係咁搬龍門好好笑

我地藍絲成功既原因就係盲撐

唔通好似你班黃衛兵咁小小野都要挑出黎鬥？

所有講事實嘅都係五毛！

咁達哥飲東江水呢？

買股票大把連登仔用支牛啦

咁你就收皮啦 垃圾
又話寧願炒車都唔用

30萬食沙律都叫小小野

一直關注事件

講事實都係黃衛兵

有人講過

咩叫東江水局住用？唔撚識出去買蒸餾水飲？唔撚識自己抬水返屋企自己煲熱再用黎沖涼？

30萬咁撚少

炒轉GME300萬都唔止啦

唔係因為大陸特登offset咗D數據，所以google嗰啲外國App會唔準咩？

咁你賺到錢咪請大丁食多次沙律囉

岩先課左俾攬鈔巴同重乞團隊

咁ming仔捐好多錢添，黃衛兵幫佢平反未？

好心你班友就唔好喺度雞蛋裏挑骨頭，搵到人地少少野就屈人係藍絲，原來做黃絲嘅門檻係咁撚高，真係慘，遲啲可能要考個牌俾你地審批下

btw 個30萬又唔係逼你班友俾（睇你班友都冇俾過），你理得人地啲人錢攞黎做咩姐，做過乜唔需要同你班黃衛兵匯報，你唔信佢咪唔好捐，但人地捐咗你班友又要屌

達哥衰在冇入新屋嶺打籃波
唔係已經同大J一齊上神枱

達哥飲東江水: 奶共
達哥飲樽裝水: 扮黃, 想食2家茶禮

大j勁嘅 成班連登仔幫佢護航 仲屌返你黃就唔飲東江水 好撚嘢呀

用邊個地方做嘅App就係咩人
最緊要係有自由想用你想用嘅app先係重點
香港就係有得比你揀用google定百度
大陸就只能用百度
試過發現邊個好用就用邊個

好用?

連登平時一見人用大陸app就屌 見大J裝左就話分化 一時一樣到

大把連登大陸仔用

隔離有Google map 同apple map唔講
Down 左幾個邊個好未用邊個，揸車都係想方便同快，個app點能錯路好能好玩

所以係咪高德可以用，淘寶可以買，匯豐可以開返户口？團結下好喎

未聽過
會試吓

我從一開始係駁緊你東江水concept，都講明講緊東江水。
你on9要拉埋一齊講咋。巴打，要學中文😘

佢係衰在沒r人請佢食沙律

可唔可以講下個類比有咩錯

最搞笑係大J 粉屌屎萊姆拍淘寶開箱，點知佢地偶像一直以來都係靜雞雞淘寶

大j手joke

高德地圖 唔大陸揸車用 。

口裡說不, 身體卻很誠實

係, 有人質疑你個陣你答佢"又鬥黃"就冇問題.

係cctoy先會鳩到唔俾用呢樣個樣

1. 香港水務署提供既水，除了「水塘儲水」就是「東江水」
2. 你用水務署提供既水是無法選擇「水塘水」或「東江水」
3. 水務署提供既水，不只屋邨，你屋企。上至商場廁所水，下至餐廳用水...例子不能盡數。
4. 東江水係「一次付款」。香港一早比左錢，買左水量。
唔會因為你用少而比少左錢去東江水。

你不如講點類比法？

同埋你可以睇返我再之前回覆。
我糾正緊某巴打對東江水既concept，不評論這貼本身。
鬥黎鬥去太攰😂

關錢銀咩事？用源於支那既水已經抵觸左黃絲抵制支那貨既指標

高德=支那出品，同樣東江水都係支那出品。唔覺兩者類比有差別

上面有人challenge住宅用水係必需品冇得取代所以要局住用，我已經答左可以用外國蒸餾水取代

利申返先，我唔撐大J的。我唔知點解有人見到一有少少「佢地認為係偏向幫大J」既理性討論就亂屈人係J粉，同d屈毛黨一鳩樣

但係結論你只係住宅用水可以代替。
你出家食飯既水、餐廳煮食用既水，外面店舖既洗手間用水。除非同社會無交集，「現階段」你係排除唔到東江水。

全部都可以用外國蒸餾水代替wo，買幾廿支大Lit水返屋企用唔難wo

煮飯用蒸餾水洗米煲飯
屙屎屙尿倒一桶蒸餾水落馬桶沖廁，順便洗埋手

我知實有人話咁係on9，但係如果連抵制支那貨呢個咁簡單既條件都做唔到，我覺得連登仔真係唔好亂學cctoy做黃絲

😂我話你自己做到。
巴打，講緊係可行性，做唔做到。
你而家講緊全香港都要咁做。
咁我吹到話全中國人追求民主，中國都可以改革。

唔好無限延伸你自己既諗法。我都可以同你玩無限延伸論證

大丁用就可以

舊屎用就dklm

抵制支那貨，因為有支那貨。
所以要去除支那生產。全支那人一齊努力唔生產就可以
我知實有人話咁係on9，但係咁簡單既條件都做唔到，巴打你得把口up

媽好亂丫

要解決問題，首先解決製造問題既人。
要解決支那貨，首先解決支那人

咁你咪撚屌人食藍店啦

咁咪全香港一起唔好開水喉，全民外購買水用有幾唔可行？

仲有香港係會落雨的，落大雨既時候裝起d水備用。

驚個天唔落雨？達哥教既！全民煲水！等個天加快落雨速度

講到尾都係事在人為，我唔覺得係無限伸延，唔好俾藉口自己唔做就得

鄰國內政關我咩事

咁你快d做啦巴打全港等緊你號召。
你7日後做唔到咁點先，咁簡單既野。
我唔信巴打你只係把口亂up咁垃圾

再者無限伸延條線去到邊你點定？

721之前有邊個算到港共癲到買起鄉黑打鳩人？武肺未流行之前人人都驚，夠有cctoy吹到人類文明準備絕跡，唔通我當時又笑鳩佢地無限伸延？

如果下下俾固有思想規限自己，你點同港共玩落去？

如果我有號召力我一早做左啦

我食泰國米大添

巴打你頭先講到咁簡單
巴打你可以開post自己實行先。記得返學返工，都唔好用街外洗手間。因為洗手水都係支那水。
記得唔好去餐廳食飯，一定要屋企整飯盒。
因為餐廳都會用支那水整飯洗菜整野飲

留意返，我只係話可行同事在人為，冇話過係簡單

咪就係囉
咁用高德地圖有咩問題呀傻閪？就算你用Google都係一定要支那人幫手整個app 部iPhone都係支那制啦柒頭

我從一開始都無評論過大J。糾正你對東江水概念。
結論你提出既方法，「現階段」都係空談。

巴打，你真係要讀讀中文，重新睇我打咩
你屌錯人on99到

我講緊個人層面 你自己夾硬扯到成個社會
唔用得呢個地圖咁同時排除用東江水有咩問題？

唔好以為自己好醒先得㗎傻仔

巴打，無覺自己醒，笑你辯論同concept差而已

嘿，輸比個傻仔，巴打你話緊自己弱智

用蒸餾水沖廁沖涼成本高，唔係個個 afford 到
唔用淘寶對大J來講開支會大好多？非用不可？

cctoy 弱智？

你估你地真係無人用淘寶咩戇鳩,一日扮撚哂正義之師咁

出個香港製造牌子(實際上係東莞製)賺同路人錢，跟住拎d錢黎淘寶

最緊要係扮老翻擺上淘寶買 食曬兩家

又賣貴多幾舊

原神都Down埋

咁做咪氹到你以為佢黃到金囉On9仔
唔係話佢係藍 但佢營造到個形象係金去氹人買佢啲嘢睇佢YouTube 支持佢
你覺得佢以前賺多啲錢定而家？ 咁咪賺到啲信佢嘅On9仔囉

黃咩到金姐，鬥黃冇意思

況且我冇話佢「黃到金」（其實你地又點定義？做勇武先係？），我只係睇唔過上面啲黃衛兵屈佢係藍屍姐

btw 事實上佢真係賺少咗，19年之後好多廣告商都唔搵佢，佢youtube啲廣告片的確少咗好多 （其實成個黃圈都係）佢之前賺啲錢絕對多個沙律個30萬

淨係一個boyhood話用全本地製造 點知啲料其實係用大陸嘅都賺咗一大筆啦 900蚊件hoodie唔講以為有碎鑽喺上面

9:37開始睇
大丁：300K訂閱人數嘅youtuber收入輕鬆過二三十萬
佢就1000K訂
扣左佢少咗啲廣告收入
45十萬一個月輕輕鬆鬆
唔好話我亂噏 我係根據佢講嘅嘢嚟定斷佢賺幾多錢